hi 淡友 (86)

聽日開市掃牛定掃熊好

熊佢老味喇 起碼跌多一 二百點先停

牛啦，秒速打靶

含得撚，咁撚樣掃落嚟

屌佢老母hsbc電腦set止蝕限價盤之後手機apps睇唔返

燈

偶像，點L樣好呀？

熊好貴

買到遠一遠

麵麵係咪睇跌?

可能老美反升呢

買put 囉

納dee瘋狂破頂 老美已經牛三
手足我地上

當遠牛變近牛

唔再買窩輪 試過輸好多

點解我ig睇個個係297

如果輸 牛熊唔會仲甘咩

開市即穿3萬實有一輪恐慌性拋售，要睇下幾時反手入返牛

我睇299喎

本多終勝

跟本仲係牛市 !

冇事啦 老美一定deep V

聽朝入定牛等牛三喇死傻鳩

扮跌唔落咁耐 今次仲要陰啲陰啲咁跌
之後港股 再睇埋美股

咁早跌，一定deep v

圖太郎睇淡

呢排佢好燈

等大戶送佢上路

295都想搬倉了

窩輪買岩方向都輸
牛熊比較均真

又一大棍

上證今日休市wo

一於追牛，牛佢老母

窩輪跌輸， 牛皮又輸，升都可以輸，點買都輸

當個個睇淡就差唔多時候反彈
之前有巴打畫圖睇反彈位喺301
而每一次反彈之前連燈仔都係處於極度恐慌
後日入貨

聽日跌完 星期三大大力爆上

老美咁快V 尾段點算 黑期升返一棍

仲好，聽日等爺閪出手

納指已經爆緊上去，分分鐘轉燈

至少幾十點都肯升1格比我先
窩輪真係傻的嗎 點買都輸

但恆牛同QQ 牛走唔甩

中呀 呢個伏我中過

係咪因為就黎到期

一開市就打左理撚得你之後點爆

你真係幾好笑

太早v, 今晚唔夠力。等佢低位消化哂d貨先v咁先夠力水

買完街貨多
輪商可以不負責任

8成人都係贏完倒輸

利申：波通常有賺 股就

留名瞓醒綠燈

可能要瞓多日

跌3舊

388 250
700 403

人夫 adr 港交250

大家等到了

道指準備回一下氣之後又跌過

聽日最好啪埋299，又可以重手買貨

聽日實瘋狂抽插3萬點

磨死好淡友 星期三再爆邊

DLLM 無700熊
一開就400

明天沖700牛

唉 一切都玩完

布ching打算咩位大手入貨

120格DLLM

聽朝403 QQ 牛實打靶

係呀...有得放好放
一定掂400

掂400 = 之後升

我繼續睇淡

400按道理有支持位
不過頂到幾耐
同埋市場有幾淡真係唔敢講
但聽日一定掂400所以
我會ALL IN 700熊
如果有水位

我最撚衰尾市入撚咗Q牛

今次仆街鳥

冇事 最多打靶姐

咁又係，你啱

會唔會倒升

會，下星期

真呂布呢
反唔反手牛好

老美又上緊 好勁

我冇畫圖但我有講過

穿3萬第一注遠牛，預計執1000點

唔係唔趺啊
想入平牛溝淡

幾遠？

布兄買幾遠?

呂布vs吕布

呂布覺得市場咁快消化貿易戰？

呢個禁起底又係堅架WO

吊我好亂

其實期已經穿左150天線 只要聽日唔跌穿前底就好大機會反彈裂口高開 坐定定入貨啦

同埋老美而家V到就轉燈都冇咩力再大跌

小型股已反底

老美直升機緊

我記得呂布兄俾人搶左名，「吕」先係真

納dee 想轉燈

港女垃圾股今個禮拜開始都應該反底

一望下ig就跌返
下次重牛唔睇市

守到298入牛，守唔到轉熊

見到咁多連登仔想撈牛 就知未跌完

聽日一撚定牛過夜

但係我好燈

納Dee勁到轉燈

上星期已入信心牛 聽日再加

低開啦，IG ADR都跌

我啲388牛都就打了

有無可能明天升市

NO

呢個月係咪冇可能上返310

297都應該死

有

可能

想死

聽日買跌?

儲貨291牛牛

Yes , 低位買

睇adr qq 403聽日仲有屍骨執

聽日準備大跌1000點

唔覺得會一路跌落去住 金價同日元都未升 未見出現大型避險

無上證直頭會升添
無上證的話

Ok 咁熊得

不問價，聽朝10點入牛

聽朝一開市放鳩曬啲熊佢

愈跌愈有呀

講下啫
應該有少少panic sell再上

聽朝一開個個都走鬼

呢round唔個跌到邊

撈野

納dee有無咁撚勁啊 呢個真係確定牛三

聽日掂一掂300會唔會倒升

平開陰跌就好撚大獲 一係裂口都無咁驚

真係一日唔死一日都有驚喜

美期又咩事急插

好似係trump trump 出新關稅

估佢又係佢發功

估到又係佢發功

一開市就掂

股市真係一個令人着迷既地方

On99

咁玩落去 真係291得

參議院通過國防授權法並制裁中興通訊

2018年6月19日

美國國會參議院在美國東岸時間週一晚投票表決，重申美國制裁中國大型電信設備生產商中興通訊(ZTE)在美國的進行商業活動。這項表決被看作成是抗衡川普總統提出給予這家公司繼續保持業務的努力。

針對中興通訊的條款是美國2019財政年度國防授權法（NDAA)當中的一部分，該法案是參議院必須要通過的國防支出法案。

買左中興既係咪又要停牌返7年？之前咁急復牌擺明讓領導先走

準備一開市跌到仆街，set咗隻牛止蝕，聽天由命

美國一個貿易組織周一表示，美國商務部已裁定從中國進口的通用鋁合金板，以低於公平價值在美國市場上銷售，初步決定對有關產品徵收167.16%反傾銷稅。

美國總統特朗普周一警告中國，如果中國再向美國產品加徵關稅，美國會向總值2,000億美元（1.56萬億港元）中國貨品追加關稅作為反擊。

打孖上

尋晚升果d 10分鐘內無晒

又係哩個時候出，有心做瓜爺閪港女

次次美期跌完
一開市又升番哂

受害既永遠係亞洲市

今日實跌，爭在跌幾多，應該唔超過600點，做好止賺止蝕，300一定不保，睇開市位入熊，尤其是個股熊，仲有水位賺

爺閪又唔放水幾好野，甘願捱打

跌到29000以下就入正股算數，
牛熊買錯一次個信心跌哂

啊爺唔會係呢啲關頭燒銀紙

侵真係無敵，爺閪廢到形容唔到

不過趁低入貨就啱 斷估呀爺好快又會跪低

唔好再話啲熊會比人夾爆
由頭到尾得牛比人夾

最好笑係亞洲市唔會補番條數
日撚日咁跌

雖然揸熊仔 而家咁攪唔知幾時反手好

無法呀 好多資金流返去美國 各大亞洲新興市場都中係咁 似乎就死就死咁

90年代日本個死法

今日又數錢

跌完再牛

咁玩法 七月中都未喘定

幾時完

睇黎今日都唔好撈住

29700左右掛 之後巨上3幻2

日日都收關稅 吹到世界末日咁

上證基本上會穿3000
港股都會穿30000
唉

收果少少錢，睇唔起爺爺咩

我見美股都跌定唸住今日加碼掃牛
慳返 繼續加put都得

侵侵真係做
吹個個係爺閪

08:40【證監會回應小米推遲CDR：尊重選擇】證監會：小米集團經慎重研究，決定分步實施港股和中國存托憑證上市計劃，先發行港股，然後擇機在境內發行中國存托憑證，為此向我會申請推遲發審會時間。我會尊重小米集團的選擇，決定取消第十七屆發審委2018年第88次發審委會議對該公司發行申報文件的審核。

小米縮沙，阿爺

中興今日又會跌幾多呢

各位戰友，我出左事，有depression. 我個倉冇事，而家牛熊空倉，depression係其他原因。但我既心理狀態應該唔可以再承受牛熊既上落。所以應該會暫時離場。

其實我諗呢個post冇我喺度，應該會好傾啲既。我如果情緒可以，得閒會黎吹兩句，笑下大家燈。但我希望大家好好撐住，記得止蝕。

保重!

巴打保重

保重

抖夠再返來

保重 身體要緊

跌到咁熊市都黎啦下話

個情況未差到去29000樓下啦

無業清，保重身體，好好休息下

大陸假升OK?

笑撚死 認同

股壇必勝法 及早離去 有緣再會

珍重

講真
如果打份牛工搞買樓嘅話我相信少好多人掂股票

夠買樓*

無兄保重

一係百萬年薪 如果唔係都幾難輕輕鬆鬆買到樓 所以點都會買股票加快個進度 只係大部分人輸多

加油

保重 得閒上黎吹水

有咩個股put好買？ 175？

本金問題

如果有幾千萬就全部買正股啦

少錢買牛熊期貨

弊在而家好多人係辛辛苦苦都買唔到樓

qq綠色ge

期 298

岩阿 買樓冇望 但唔買又唔得

又靠qq頂

佢開市仲係綠色put得

勁假就算啦，等920

Take care Ching

痴線

係跌咁多先好 即入牛

老散心態 到時左一巴右一巴

又借勢

694勁假跌20幾%
咩回事

2382牛點算好 就收回

屌你2382食屎

又想托市走貨

有無人可以答我依家QQ升果幾蚊係幻覺黍

係幻覺黎

勁假 開市即紅

好亂呀 升定跌呀

熊qq

跌, 不過一開市應該跌唔多, 托市派貨

小米
爆升？

星期五未派完咩

15/6 16:31 出內幕消息公告：

北京首都機場股份料2018年收入降幅最高達人民幣1.2億元

要熊，700，1299，939，5呢D大比重股都跌得少，又想托沽

收左皮la

388

要嚴守止蝕

388呢鍋仆街啦

298有支持

出個無限月讀唔好畀佢停

開市殺熊 再爆上倒升收市

無業兄，等你番黎一齊殺上去。
去過旅行散下心，呢D野好快過去

政治市好難玩

引豬

Cdr 縮沙，應該無人敢玩

qq牛左果啲應該唔洗死 又搵佢托住

開市好走

保重，心理狀態ok就上黎吹兩句

市都未上cdr乜柒

以為上星期清左倉啱啱睇返原來隻熊放唔到

而家cdr 個計劃擱置左

恒生指數現貨29,999.01 -310.48 (-1.02%)

冇咩大不了

又贏

fatfat

連CDR都延遲

29999

計得咁準啱啱穿300

正常啦呢個騙局黎

岩岩好啪30000牛

今日無起息就走得

如果開市即彈
啲300牛死唔眼閉

就咁睇299牛都一定要死

可以入得

豬肉股正一死仆街 豬撚死人

有骨執

應該有技術調整既

落到29999

一定骨都唔會比返你

大芋條數計到咁準

唔係穿左就打靶？

QQ灰燈？

今日留名睇戲

準撚到呢

開市即放Q 牛

qq 乜事

0288

布神呢？

除左收回價仲有行使價

掂唔到行使價會有屍體回返少少比你

一手不多於$200 剩餘價值

計好晒數

上證

今日打隻牛靶，借力

上證都穿3000邊有得救

執柒左佢啦

FREFALL了

熊一 等左好耐

我入正股, 唯有STRONG HOLD

上證穿曬底

真支爆...

連燈仔指標又背馳

乖乖地受果500億咪好囉 越搞越大

上證仲有得跌

跌到仆街了 同上次我講既一樣 31600話左會跌到29700再反彈

屌，入唔切

搬牛倉定睇？

D熊貴撚到

再跌多啲先有平貨買

布神又數錢

QQ 又碌落山

入唔到qq

好耐唔見真呂布

人地反手又反手又反手
數黎數去都係果D錢

QQ熊過夜既fat fat

但我吉倉

睇QQ破400

都唔知買咩好

入牛好時機

未穿298前不了

跌到仆街

隻熊43格

2382

布神咩部署

再戰68315

早放咗熊, 食少10格

入唔切恆熊
雖然隻qq 熊都執番唔小

就快

秒跌100

屌你free fall
股joy

佢賺就一定

殺埋297

以為睇錯

布神反手又中

追唔切熊呀屌
岩岩入緊老細返冇入到

跌夠600點啦今日不如

咁跌法收市會跌幾多

開市走哂反手再put又中！

個市升10點 反手又中

輸到仆街

而家邊得閒理你

293牛已經去到放唔放都冇分別, 求神拜佛反彈好過

溶斷算啦屌
美期仲跌緊

未經歷到牛三
先體驗熊三

佢揸幾球牛跌幾百點都數錢，自己諗

買咩撚熊都贏既機會

熊三完咪又牛一

跌完回啦

等睇回番3百點

依家係入2382牛好時機

估計三萬附近收市

又係嗰班升1500點唔見人嘅盲閪

岩岩跌7%唔入？

高追左q熊
跌穿400呀大佬

唔似有咁既可能

國家隊又想托QQ

轉頭再熊

763

牛三定熊一 今日我地睇落去

唔驚，下晝仲有得跌

我都覺得會穿400

放左正股 HOLD緊熊

入一注牛牛

Qq熊都好貴
不過波幅快過恒指

放左隻put止賺
放埋隻豬肉call止蝕

原本今日跌完就入得貨 但侵侵又爆新關稅=老美今晚又跌 港女聽日都唔洗升

1093，2319都好穩，似又想翻炒

連燈仔HIGH爆，準備定先

日日都咁嫁，美國佬唔可以靜少少嫁咩？

佢地升完就搞9亞洲市

痴撚線 夾哂時間 遲D搞唔得既

308空倉到而家
本來睇302可以入貨
而家直接穿哂
應該仲有得跌

過夜熊 56格食曬

58195 29800
66241 29500

雙牛陣

求升

為左打鳩我隻2382牛而跌
唔撚玩了輸左好多

個區間又大左
316熊真正不死

仆街 個個都撈

今日我睇大跌 大家加油

好黑暗 但係入貨好似又好抵

真係喊出黎
不過已入一注熊

跟！

大家睇跌到幾多撈貨?

297牛已入

果然又係放完熊，隻熊繼續升

297等死啦

今晚侵又講一句你就gg

又一棍

-500了

好兇殘

又miss左頭先入qq熊既機會

睇個勢會係29700至301磨多兩三日 29700做個底 補番開市既陰燭 我會買29500既牛等佢升番上去

睇實連燈仔指標雙低背弛就見底

298 死埋

298

睇黎係要打埋298 297

D熊貴到入唔落
但越跌越有

有冇人撈到2382？有既恭喜你
我如果今日落場，會all in撈2382炒即日，但我已經攞走哂牛熊倉既錢

唔夠10 分鐘10 格

無人接隻末日輪 又升到仆街

今日跌600點差唔多

298 88

開-300 仲要強勁利空 大家穩陣既等deep v 完企穩先牛啦

唔好買 跌完牛佢

熊仔真係一癲起上黎好惡.
隨手拆你4,500點

09:50【商務部新聞發言人對美白宮6月18日聲明發表談話】美方在推出500億美元徵稅清單之後，又變本加厲，威脅將制定2000億美元徵稅清單。這種極限施壓和訛詐的做法，背離雙方多次磋商共識，也令國際社會十分失望。如果美方失去理性、出台清單，中方將不得不採取數量型和質量型相結合的綜合措施，做出強有力反制。

以戰止戰

我就唔信跌到無底
牛熊有無試過破一蚊？

我308等到而家,
買左食成千點啦

下就阿爺投降。即刻爆升

跪就跪啦 都唔夠打仲亮劍

297 準備

無野呀嘛?take care
我前日德國都輸 屌佢仆街師傅

完全無底，好易玩

307入297牛 303溝。就打巴 冇左80格3萬

屌 一早就覺得美國會屌打落去，係唔知中國點

熊仔70格都唔知食唔食好 睇落又好似仲有得跌

仲有7300喺手

奉勸牛軍唔好為啖氣亂黎
嚴守紀律

食左過夜熊77格

食半,跌都唔會多

唔會再諗牛啦

其實依加條5點(?) 上升底軌係咪廢咗嗱？

牛又唔諗
熊又嫌貴
其實訓得

牛三係都市傳說。

冇水花

連我隻不死牛 玩左3個幾月既60590都打埋

入熊，穿297鐵底

持盈保泰

叫春吧， 股JOY

297準備陣亡

297 ready 好未

有無計過316坐落黎買10000極限.今日贏幾多

CLS, 一開市即入熊都唔只40格

衝咗騰熊 搏見400蚊

希望冇野，日日訓唔超過三個鐘。冇辦法完全鎮靜咁入眠
德國我都輸左五舊，作為1990年開始既德國撚，我真係嬲到成日都講唔到野

依加防線係邊，296？

睇位入第一注

即市熊都食左十機廿格先

痴線-300開 入熊仲有賺

31500幾果時316熊0.018左右
而家0.221
10幾倍

始終一日唔穿250天線都唔會熊市 291有排啦 最多食少幾百點

新熊好似仲未有

63294 28000牛
一定win

最平都0.164 痴撚線

今日跌600點都差唔多

估唔到愈跌愈有，完全無人托...

圖太狼叫入熊

留返聽日趺

隻過夜q 熊60 格食左佢算數，覺得佢落唔到400
睇位想入恆熊

熊 80格

跌多過600點就牛佢老母食格

300 298 話過就過

QQ 400鐵底一穿就

QQ肯穿400未

差2點都唔死

股災

QQ 400蚊血肉長城會唔會再現

好似跌多左

果時以經想買 但無本 上次31600講會跌到29700 今次最多落到29500就一定再上

日日都話跌多左 點知真係跌極都有

【Now新聞台】憂慮中美貿易戰惡化，恒生指數曾跌逾600點，見約兩個半月低位。

跌夠1000點呀笨
聽日仲有得跌

日日都咁講 日日第二日都繼續跌

隻平保put變返賺錢了

根本無牛市過

你地上星期話星期二入貨，而家咁平都冇人入

仲以為過左一個鐘 開市半個鐘已經咁

我都冇298 307清左大倉啦，得302

岩岩297撈左指數牛

今日全要撈個股

我仲記得31600話跌 比班柒頭屌到我西咁
又話無做功課 講哂出黎分析埋都當我9up
抵啦 繼續跌

我第一次咁講
我睇今日姐,上證都無港女跌咁多

297牛仲未死

繼續high爆喇啱㗎啦

之前呂布兄話跌破298會轉投熊軍
依家係咪時候了?

十日跌2000點 輕鬆啦 唔輸返幾皮野當交功課？

勿認真
大把人邊屌你邊入熊

我放嗰隻 但我0.145出咗

今次又咩位彈

留返下晝穿295？

都係既 一將功成萬骨枯 唔叫你地托邊有得入平貨

冇啦今日

上證得10隻跌停

29300一定彈 我自己就覺29500一定彈

63294 牛軍信心之選

正 今次295坐返上315
2000點

唔望今日啦
唔估底 等佢到位一彈坐順風車

等彈到298加熊

個range縮晒啦 仲315

應該會聽日先跌到底 今日唔好撈住

入2000極限牛做祭品先

穿撚左區間底

發達號碼60428

美國搞掂金仔就會大搞中國，上次都講咗，但係市場好似當個別事件

297

294牛都要走先
又輸2皮

等cfu指示

297牛

死埋

分分鐘玩緊班傻西都唔知呢個價係三個月最低位 仲on99緊

一入即死

熊仔同PUT都放曬

今朝係，但唔係依家

真股災

唔通下午會deep v....

要求侵侵落台

突破咗區間啦

有無戒賭

冇 brake

今朝入小注熊都有廿格

對上一次係死得人多既新年前29100 今次算係跌得好勁 但我睇29300內一定上

跌到700點好停啦

真 向下了 唔再區間

今日跌700走唔甩

痴撚線 越跌越有

今日跌700 有機

原來世界杯會跌到仆街係真,4年後識買

仆街 291都唔敢入

根本啲支持位唔係支持位黎

一陣/聽日會彈

支持位係0

Put已入 入
跌夠1000

眼看手勿動 都係繼續訓

喪插無止境

玩即市都執返二萬幾銀

10:06 6月19日至20日，朝鮮勞動黨委員長、朝鮮民主主義人民共和國國務委員會委員長金正恩對中國進行訪問。（央視新聞）

反彈了 彈左10點

今年個時間咁靚根本唔關事 係侵侵要屌撚死支那

其實唔關世盃事
係D人傳統6絕7反身

上星期五入得十手熊 而家食唔食好

牛軍冷靜d , 唔好亂撈

700就黎400

港交所250

其實講支持，最大應該係30000, 但係一黎已經冇咗

呢個都市傳說出現得仲少過世界盃跌

好想撈底

即係點？ 7返身係廢？冇根據？

293牛

睇返前底29519 再前一個291

穿埋啦

但落到295樓下就唔係咁睇

冇G點啦今日

296即將到站

每一次F5都係新dl

296應該頂唔到11點

上證竟然穿左3000...

我諗晏d支那又會出報復性關稅 再跌多侵

唔敢撈住

投降la

落到去穿埋291 全清倉

D內銀好撚吸引 平到....

開市已經穿左

買左未

十點半成朝都無買野

有無291牛仔介紹, 上網個牛熊搜尋器死左

摸底未???

好似企穩咗

係細棍左咋

68567

準備入

入返小小近牛

似一陣有大棍向下

qq又黎400血肉長城

等1130睇下點

冇底喎...

QQ仲400

啪啪啪

700仲未穿 穿埋快快手準備下一輪升浪

再搏近牛係賭仔心態
依家向上無熊殺 牛就大撚把

跌穿左250天線未？

有排

全倉得返煤氣
今日輸2舊

d 恆熊好貴啊

比美國佬禁住屌

好快就會奶鞋底求人放過佢

睇黎勢唔係今日就今個星期到
到時死仲多人

國家隊入場

開始回了

仆街 288點算

到左就堅熊一

彈啦彈啦

睇macd應該會彈 係咪死貓就

每次長假返黎都跌到仆街，我阿媽都唔想放長假

牛軍上

假彈，又引

特價啊特價來啦

我又上堂 你要頂住

正股就sh啦 打仗都要食豬肉架

唔好撈住呀 假嫁

同我跌落去 我今日要食100格

反手開熊關put,美股陰跌，港女聽日仲有得跌

跌夠700點就得

除左288之前係咪有人撈左3993

無na無na

一個鐘成交已經445億

10點半已經450億成交

騰訊 401.400

我都覺得仲有得跌, 唔敢牛
但又唔知熊唔熊好, 到尾市先諗

今日跌1000點好唔好？

之前唔走熊可以食多100格

大成交走鬼,
真股災

D熊貴到仆街

煤氣應該會升
跳樓咁痛,煤氣安樂死

布神，不過佢一定最高位走晒，又數錢

過夜熊今朝56格食咗 佢爆多30格出黎

我啲299牛今朝最底貨走到

恭喜晒

啱聽呀清

我都係, 不過冇得講, 冇估到佢跌到咁

我隻put一野升到cover晒啲牛

個個走晒咁架車開返上去輕好多

呀爺一早投降咪無事 學咩人亮劍 幾十歲人都唔化

騰訊 402.000

You right

真 呀爺又廢又要亮劍

隻QQ，又有得熊

夠人打咩 做狗咪算囉，北韓都認返美國佬做主人

做咩改左名

世杯又輸錢
個市又股災冇錢執
呢輪真係

差qq果棍

個個都轉名

3993食哂，係得隻288，仆街孖展左,彈都唔彈

又托大藍籌待沽

加油呀qq.邊到跌低邊到起番身.370等緊你

會唔會有？

一定會

會係枱底奶嫁啦

Trump: President Xi is my dog

388 250有無血肉長城?

中興跌到得番10蚊

最搞笑係有個fd 話要學巴菲特個價值投資，唔洗睇政治因素，覺得有前景同抵就買落去

指數反彈無力 但係騰訊升返2蚊
係咪代表晏晝騰訊落返黎嘅時候 指數要再跌多100點

我沽早佐兩星期

唉隻700熊開市無水食

別人恐懼要入貨

托QQ

我迫不及待好想玩玩了。

你慢慢
我聽日先

賣撚左北韓個外交權都買唔返中興

紫巴

你上次真沽?
以為你反手

同佢my friend個陣又要扮野 而家比侵侵屌打

莫非侵真係想玩到阿爺倒台先收手 中國經濟已經唔係掂

入左恆熊，睇佢聽日再跌

好彩轉左去玩世界盃

暫時賺左3000

唔驚聽日反彈600點？

穿晒位, 個市場氣氛又咁, 好難反彈600點

60點都比多佢

世界末日

無人敢入牛

啲熊真係好撚柒貴

等佢跌多100點落到295-296左右 就買少少極限牛搏下

個本幾多

唔撚驚

如果今日跌600, 聽日反CUP 600 我就信股災黎啦

唔係呀掛 成交額最高全部都係牛

睇恆指反彈都無用 期唔跟 之後跌返等仆街
買牛係原罪

走鬼

mola mola

大戶心諗 仲引唔到你班傻散入牛

忍下手先,

熊咁貴邊個買呀

上證幅圖每況愈下

走貨掛

掟貨 唔出奇

咩都唔洗講
qq唔該穿400先

上證free fall

點解仲唔出新熊？
啲大戶係唔係知道仲有排跌
所以唔出咁多比人賺

彈唔起 再撈十手熊

上證一日跌100點?

睇穿左大戶

上證今日穿埋2900啦

一棍反彈

其實港女算係咁，16年頭上證落3000點，港女由28000落到18000

一棍

托左咁大力既

18000

即彈

引牛ma

引到出晒面
上證仲越來越低 擺明托高沽貨
1130又free fall過

正股，入收息倉

又畀機會熊鳩QQ喇, 上證跌到仆街

等位加熊

大戶好扑街，又想托沽走貨

準備爆上

中國大媽真係痴線

會唔會成個上證跌停

仲有二十分鐘跌停

驚美國佬驚到瀨屎

想買都無人放

認真 又比頭先多18隻股跌停

睇唔透

真係唔好亂撈住 港股都係

無左上證有無機會彈番啲

加入咗麵咪媽既熊軍

同我殺晒牛軍班仆街

11:30 上證沽完又沽港股喇 QQ熊要快啲上車

講左引牛

上證2900都就嚟穿 點彈

會唔會去曬銀行禁錢

CLS,上證可以跌到80點

你睇埋個圖先

而家上證無論反擊定投降又會跌到仆街, 呢兩日唔洗諗彈

上證

呀爺仲有冇能力可以救市呢

一定要過夜先會彈得起

三格都食到咁高手

期唔跟即市買牛自殺

工商同939 中銀

笑死 輸死好多人

仲買牛咩心態
不過一陣又有傻鳩話引熊

支爆 bomb

又引牛

序幕

其實我今朝開波都輸錢 但唔洗半粒鐘已經追平

bear ?

依家中國點打都輸,出報復性關稅又跌.投降又跌.

你一開就打靶然後put左恆指?買邊隻

上證DEEP V?

依家入熊時機？

買定離手 1130 free fall

次撚次股災日都跌到無break
升災日就點都會回番d比人走/比人追

騰訊 403.00

主力hsi+700熊

上證唔係美股

好似彈

預計呀爺會繼續保中興 所以最後應該檯底投降收場

走鬼呀

托沽定真彈？
睇唔透

點會彈得起

你估回100點上去易定跌100點跌去易?

跳台又準備好了上證curve 緊落去

上跌好似跌多左

挑戰100點?

托啦 上證就收先彈?

總之就係夾啦

我隻q熊今朝高追完,去番買入價
早知買恆指

在北京，商務部新聞發言人發表聲明，批評美方變本加厲，威脅將制定2000億美元徵稅清單，是極限施壓和訛詐的做法，又指，美方背離雙方多次磋商共識，令國際社會十分失望，若美方失去理性出台清單，中方將不得不採取數量型和質量型相結合的綜合措施，做出強而有力反制。

永遠都唔會跌多 依家比多左垃圾上證啦

散戶個個都一定博反彈 你同我都係 所以真係跌時先咁恐怖 愈跌愈多人渣

成交包埋走貨 可能啲人狂走呢

走鬼大反接返都係成交 睇埋資金流先

QQ唔只穿400咁小

尾市跌多侵先決定入唔入牛

通常咁樣最後慢慢升番幾百點
果時又唔甘心入怕高追

上次單日跌過千係咩事

等多2日先都唔遲
聽日實跌多野

熔斷

美女跌7舊 Naspers掟700

我睇好佢嫁 370

上證跌86 想大爆炸？

上證成堆跌停, 痴撚線

來生再見

醫返都晒藥費

唔洗擔心
上證就黎放飯

上證跌3%

執柒左佢算 累人累物

到沽港女了

頭先邊位巴打話十一點半會跌

唔好追牛呀屌你
新低又黎

等左好耐

新劇本 沽完阿爺 沽港女

搵人同我了鳩穿 qq400點果塊膜

穿曬BB底

穿鳩咗就可以內射到370

D熊貴到

低處未算低，熊仔SH到3點先

正呀

Qq 400蚊咁難破

上次南非老個單都話405鐵底...

結果

落來啲KY 慢慢來
沒有破不了的QQ鐵底

296鑽石底?

388打串左250了

阿爺跌到谷底，依家係咪仲想撈底搏反彈 大絶

引牛？

一日之前, 殺哂所有指數牛, 正股牛重貨區, 做莊fatfat

我想問 點解跌到咁呀

前兩日仲有幾條蛋散話鳩我沉船
我就唔信QQ唔撚穿400
送錢都唔要

有冇巴打上星期入左牛

因為大媽
你得閒聽閒收音機就明
財經台

貿易戰開波

熊一 啪啪啪

嘔返d profit 比佢

而家仲點牛3啊, 等多一兩個月先啦

幾時有新熊呀

追加qq熊
貴都照買

帳面冇左過萬左右, 我買遠牛, 如果再跌多三百點就打一半靶

打哂靶都好既, 可以收手轉反正股

暗串布神？

今日跌既指數會同成交同步

一個月升左 3千幾點 一年升左一萬點
個個講牛3 你已經要做好熊既準備

飯前應該冇得再郁 飯後直插

加息同貿易戰
一定跌到hihi啦
昨晚又話再加2000億

再順便殺下牛
睇個勢可以殺埋295果堆牛

點解69962/64037同一個收回價，換股又一樣
但差咁多

痴線 點解跌到咁呀
仲好得戚咁話 唔會殺到落黎

發覺好多人唔識睇新聞

QQ條撚準備

騰訊 400.800

我返緊工冇睇 有新野？

QQ好野

無錢買qq熊又20格

岩岩回升個一下,上證free fall, 熊值博率真係好高

其實會唔會成個星期都係咁跌，好友已死

最多未輸錢, 有咩咁大不了, 都係政治市熊軍先有得威姐

QQ 400都彈唔到幾多。。。

今日仲會跌咩? 都跌左成600幾點了

屌米縮沙.388個救命鐘都玩完

5窮6絕7上吊

妹到收市聽日再跌過

好矛盾, 納指好硬, 但我想keep QQ熊

我覺得都係睇美股.

歐市應該都唔會升得去邊.

今晚我都未必入牛等反彈

仆街，跌夠未，我死na

今日係得297頂到一頂, 其他支持位全部一下就穿 所以做好友真係好慘

不過我今朝放哂啲豬肉call了 輸3000走鬼

291牛都放埋
好似無BRAKE

等聽日跌埋落295先入牛啦

布神今日贏幾多？

所以話唔好過夜

這是肯定既，問題係贏多少

切勿逆水行舟
同錢作對

Hi

打串400未呀
我要入貨呀

你岩

qq熊執左十幾個，好似係

QQ 仲有排跳，上呀

跌

293都殺到落黎？ 屌 已經買成千點

有3億等買700 $400
唔知穿唔穿到呢

騰訊大位用黎穿

今日低位 明日高位

依家入牛?

今日穿400有幾多人過夜

1億股，執兩格走，又贏200k

400 個位係用黎破，都唔知破過幾多次啦
一破又落多兩蚊，易玩到

無謂蝕太多係度坐
止蝕係美德
到時穿295再買都唔遲

而家入返熊會唔會太遲
吉倉過夜今朝隻熊又太早走

一定好多搏反彈

400 實穿但唔知幾時先到底

不過過夜就牛過lu

剛剛隻恆熊一格大法食左佢算

別人恐慌 我貪婪

睇上證開市會唔會轉劇本
繼續呢個速度跌
真係熊一

鳩巴,再po張700牛熊睇睇ok?
我記得下面好多牛

$375
我仲有好多正股
已經減持左一大半

買啦買啦，輪傷需要你

其實我都幾慶幸，我上星期五收市時收左手。
我知呢六百點熊我賺唔起

見住個市跌到咁，我都係心如止水

依家好難玩
無晒近熊,全部貴到喊
無貨既真係等撈牛算

第一次貴到牛熊倉D錢唔夠買10手最近果隻熊

我都係吉倉過夜
呢d邊位唔應該take risk

sad,重貨死晒

我上星期420 蚊正股已經減左1/3倉
但就係無減388 倉
寧願賺少d

望左成朝都無位入qq熊... 唔通要午市高追

我無玩388
當初195買
245放
之後就無掂過

$400其實長遠投資係OK

邊個再講牛三 我就DKLM

無咩水位啦
唔敢講穿400會唔會彈

但穿400支持位一定再跌多啲

但新關稅好似唔關700事?
針對農業同汽車

700 atm 所以.....
我又排左175 $22

下午等騰仔領跌
熊軍龍頭

上次由475碌到去375...

今次由430唔知去到幾多先完

我知,所以我覺得長久其他股都會升番
依家似市場唔冷靜全世界沽先跌咁多
之後除左關稅果啲,應該會回番好多

我靜係知我隻牛389打靶
佢今次唔賠番比我唔好諗住走

隻295牛止蝕放咗一半，學費好貴

一陣加唔加多幾手熊到

我299定298買左隻291牛
都止蝕左
咁就一雞

諗緊轉會熊軍

無記錯呂布話孖展左買288 還好嗎?

咁咪再跌多次389又彈

未驚過

專家好野

打機變左精神病啦 大陸慢慢會禁

撈未姐

今日會唔會穿埋2900

上證一分鐘圖條拱橋好靚

289左右 可唔可以牛一牛佢？

睇吓囉所有分鐘向下

熊咁貴，入都無肉食

劍指28000

今朝入都30格

果個係冒牌貨

開市入，十點半放左，早知SH

佢之前叫牛熊專家

call定牛嚟?

波又輸股又輸
有跳樓新聞未

【大師午間教路】
大師話受中美貿易戰正式啟動，加上小米推遲發行CDR，2個消息夾擊下，今早港股急跌600幾點，提醒大家如果手持重貨要減鎊，冇貨唔使急住買！
#港股 #午間教路 #唔好輕舉妄動 #內銀股唔掂得 #A股冇國家隊
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

有無清幫手解讀

入貨啦 望

兩隻都好痛,好似我314揸301牛咁.
真係唔知止蝕定等運到好
走又輸,唔走又唔知幾時番家鄉

我就死

跌6% 輪豬3000好少啫

師傅月底破3萬中左

佢呢隻好耐之前買落黎架,遠牛遠call
突然轉眼變近.呢啲位好尷尬架真係
我明老豆感受

所以咪叫你哋唔好坐定定囉，轉勢又唔走，你估遠就唔洗死咩！

今朝回左二轉都無位入？

今浪睇黎會穿295